如題!

大家放假會做d咩
利申:毒撚放假先開始諗緊有咩做

返pt 去圖書館 行街 瞓教(但會好內疚)

全職返完又返pt? 圖書館可以網上借之後去拎就得 毒撚行街一個人好lonely .瞓教好有罪惡感

做毒撚